點解咁多人入左u/出左黎做野之後覺得自己個樣變左好多

識得打扮就當自己靚左，又貼以前同依家的相有幾大對比，話自己唔同哂，但一望落去都係咁柒咁樣衰，識打扮唔代表靚女左，樣衰始終都係樣衰

殘左好多

仲細咩

女好似愈黎愈靚

殘哂

睇黎大家見唔少以前d同學識打扮少少就話靚左好多果d，真係人唔笑狗都吠

m字額。。明明以前成個吳尊咁

瘦咗十幾斤
辛苦

咩人先會用斤黎做體重單位？

豬肉佬

著幾件靚衫化下妝就話自己變左好多
跟手話你冇咩點變過，仲係咁的樣，明明起其他人眼中你都冇變過，都係咁的撚樣仲要講到好似串緊你咁
唔明點解咁撚自信

用咁多化妝品